巴西失守

七大洲得番南極洲冇事

地球既兔疫系統生效緊，將人口最多亞洲消毒緊…

大自然會回復好

一帶一路

呢幾日睇新聞見到巴西年度嘉年華開始咗
第一個諗法就係如果爆武肺
都可能幾大鑊

據報巴西第一個懷疑病例好似啱啱意大利疫區返

巴西神棍豬虱利落
唔知有無預知夢見到巴西失守